今屆如果英撚都拎唔到世盃，不如全隊死哂佢好過啦

dklm..小組賽已經入左條超靚組，去到淘汰賽右線全二線球隊，琴晚巴西又俾比利時踢番出局

今晚英撚贏唔到ike真係死左佢好過

贏到ikea跟住對俄/克，又係二，三線

雖然英撚咁多年都係踢垃圾波，上唔到一枱，但今屆，真係百年一遇!

IKEA今年好撚勁喎